抖音有好多負面片

全部都係淨係打警察，亂，果啲片面之詞。有無得攪攪佢？搵人推啲正義片去有無得攪？

大陸垃圾app在意黎做乜

抖陰有咩你叫 理得佢啦

香港人真係痴線！

有 但係最好有組織 唔好咁快諗冇效果住做咗先 同埋最好用太空機太空卡做

自膠
係名*

理嚟托咩

文有文鬥，武有武鬥。

幫佢地了解真正香港現況，對香港做緊既野有利

就算有心做，抖音會唔會鏟撚哂啲反洗腦片先？